WHY坐擁500億撥款既創科局都做唔到電子表格

我地南亞人唔識上網點拎錢

電子表格係it狗做not it專家

我地南亞人冇資源學中文 識講已經好叻

班廢老唔識上網，佢阿頭三條七都係高齡人士，所以要照顧

創科局全力發展緊數碼電子婚紗攝影, 其他........不了!!!

最撚on9係佢張表可以俾人打字
但係要人用原子筆填

就算澳門咁屎
都整哂網上登記

乜9野來?

你點知冇？用咗幾億做緊硏究啦

政府而家咪同你講冇 要自己印出黎填

小學生都識做 拎唔到太多錢做油水
不了

笑話嚟, 有人問數碼港有乜科技發展, 跟住有人答數碼港有好多人用數碼相機影結婚相!

今日冇唔代表聽日冇，創科嘅嘢你哋識條鐵？

發緊夢同steve jobs飲茶邊得閒理你

政府同你講無因為要耐D時間先做到, 證明有用幾億做研究

我睇到都覺得on9
係咪真係咁on9?
真係想打去問下

我飲緊，我真係同佢飲緊 ...

邊到講？好撚on9 喎

500億繞道 電腦ai模擬咪又係有冇
依家塞瓊到

創科局個局長，垃圾到極致，科技野知識落後到呢...
好耐之前睇到條片，討論緊城市有通訊盲點，條友走去講銅線。\
都唔知佢咩料...
唉..都係廢事吊...